Dont’t stop me now

If you want a good time just give me a call

Don’t don’t me now ~ don’t stop me now~

I’m burnin‘ through the sky, yeah
Two hundred degrees
That’s why they call me Mister Fahrenheit
I‘m traveling at the speed of light
I wanna make a supersonic man out of you